請教～英國有冇特殊界 ngo 的工作可以找到？

如題～求助

去每個城市既 JobCentre 睇下

BNO 英國移民TG 群集中區